unfollow左Elva Ni呢隻大陸G未

揀左個柒姑碌做男朋友
品味差到呢
即刻覺得佢成個人都cheap哂
佢賣既廣告同產品都cheap撚哂
罷買

有幾柒呀？夠唔夠呢班人柒？

要同d柒頭比較
睇黎你都認同佢男友好撚柒

唔靚仔但未去到柒嘅地步囉，上面班人就真係柒喇

我淨係知條大陸雞taste好差